白痴隊友們 唔好再拉開對手 阻止我地私了

上網睇過好多條片
我自己都親身體會過幾次

兄弟要郁手要做乜都好
你班左膠撚唔好阻鳩住哂拉開雙方啦

依家根本係打緊仗
你地保護對家做乜鳩啫

太子站今日又係咁 係咁拉鳩住自己友

冇撚聲出啦係咪

黑社會斬人又唔見左膠出嚟擋

淨係識拉自己友

希望真係啦
次撚次都係衰白痴隊友

屌

係- -

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

表情撚

因鳩住班自命清高班柒頭皮又話鳩你錯方向

各有各做

核爆都唔割！

但係唔好阻住曬

打埋

太子站係因為驚狗捉人炸
明明成堆狗喺旺角只係一站之差

班左膠好撚煩
又唔見你地拉開黑社會？
點解要拉開手足？手足善良D 好恰D呀

希望你哋唔好俾我哋捉到 下次我唔知我哋會做啲咩

推

以德報怨後 就係以直報怨 以德報德

可以唔參與 但咪阻頭阻勢
而家搞到冚家鏟啦

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推撚到佢地醒